求救 唔明點解del極相都無反應

本身有成27000張相 諗住del哂可以吉番啲位出黎
點知成9千張相得4GB 我啲影片都只係20秒內
點諗都唔明邊到黎87GB
求救

已清最近刪除相片都係咁

87？？

係咪有iCloud Shared Albums?

好似有 如果有要點